popo 入康怡

成2 30 個popo
搞咩

相

立場直播
有人問popo點解入去花園位置，表明係私人地方
然後popo
拉咗人

企花園俾人啦

保安
【facebook戰線】大家一齊report曬D垃圾page，等佢地重蹈點新聞嘅覆轍

【地方的手足需要進化】麻煩大家入黎溫下書，睇下烏克蘭係E個時候做左D咩

新口號：和勇相連 永不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號

push 有居民質問保安點解容許popo進入屋苑範圍內

又鳩拉 報復上次比人屌

拉到拉左個，有做口形，睇唔到

popo： 唔好再嗌，如果再嗌 就可能犯公眾行為不檢

利是molamola

黨鐵管理

dllm 私人地方!!

根據居民：俾人拉嗰個剩係問點解popo進入屋苑範圍

但係actually其實嗰個位應該唔係私人地方 公眾通道

保安利是一定molamola

喺西灣河見到好多狗車去緊太古方向
唔識分型號sorry

問下告唔入阻差辦公

俾人屌完自卑感發作報復

保安:利是molamola

居民：帶走咗兩個
可惜立場新聞live影唔到俾人拉嗰吓

佢地鳩up7 唔識法律鳩up

呢一場係意志既對決, 香港人堅持!

一男一女?

過百警察喺譚仔外面

咪係 狗多過人

太古人

上次堵路3個鐘都冇來
今日冇人無啦啦走來騷擾

通渠水漂白水一支都冇？

有兩架一黑一白既私家狗車 有藍燈

慢慢同佢地打官司，睇下搞方仲賢班差佬依家點。

依家走緊

屌班友號碼都無個 好難做到reference
case都唔知開唔開到

個啊姐

依條惡法嚟，大嗌一句就已經可以拉

拘捕差佬實有紀錄，從法律程序攞，當年七警都冇no.

一個勇武都無 開始鳩拉和理非填數

拉人交數
又得罪中產

唔好意思借個位

聽日係反蒙面法之後嘅第一個工作日
求下大家
和勇一家，合力三罷！
要做到被罷工嘅情況！

Push

建制票房molamola

On9千幾萬買層樓返嚟
每個月交幾多錢管理費
你啲保安都做唔到嘢

明明今晚太古本來都冇人聚
咁搞一搞又開花

俾人入果到應該係居屋康山？

將軍澳 POO CORN 最少三個

依家變左popo搞事
明明無事 搞到好多居民都落街

入面拉？

有人掟玻璃

係，不過康山都好撚貴

唔係啊 嗰度係康怡下康，q座

爭氣d圍屌保安逼佢地同差佬表態啦

康怡個設計好開方式

康山喺另一邊

外面 天橋底

LIVE見到對面有間藍色中學

十大私人屋苑
仲有邊個未比popo搞過

藍色學校係太古小學

話入私人地方就入 popo就係真理popo就係法例

康怡

其實無乜人記得康山係居屋，因為已貴過好多私人樓

係康怡黎

依家popo嘅權大到咩地方都入得

NO 將軍澳情況

屯門大媽日日唱歌都夠晒嘈啦

保安你等收皮啦屌你老母 咁多人都唔撚會比利士你地 利伸： 住戶

豬籠車慢駛
係咪想演嘢
閱兵啊？

點解啲物管到今時今日都仲係唔識做

開花

太古城關門

下次掟石油氣

Now 有影到一男一女

有無開過會 討論點應對㗎 啲保安費白俾喇

走撚哂，不過想知佢地今晚咁多車來做乜鳩

屌

謝狗表示：

狗多過人 報仇呀依家？

交稅交差餉養呢班友
交得好唔撚gur

表示美國 molamolaaaa

係自己私人屋苑到嗌但公眾行為不檢點 矛盾？

根本已經無人阻到佢地, 上埋層樓大堂都吹佢唔漲
班狗見到保安都照推開
已經好幾次

推

黨鐵

如果係真，又唔怪得班保安
保安點夠popo大力

tko開咗橡膠子彈

英皇道開左花咁多日，康怡係正隔離都未有講定發生事即時要點做

真
但係至少要問清楚popo點解要入去
一係佢夾定如果有popo就sir this way
一係佢地真心鳩唔傾過對策

其實就有嘅 不過太古勇武極有限啦 放咁多popo

嗰個位係公眾地方 未入到私人範圍

俾多少少請班南亞兄弟守門口好過

香港班廢中保安，大部分都係 popo 退休...

真 太古一係藍 一係和理非
勇武趕到popo已經收隊

true 但係無啦啦拉人

呢個真
不過太古黃較多

唔好再用乜野私人屋苑範圍黎呃自己啦

而家班狗是大大聲聲話自己有權進入私人屋苑, 當你駁嘴, 就會一窩蜂衝上黎拉9你, 完全係CLS

岩岩磚都拆埋 不過食花生居多

之前有黃上上康宣傳遊行，有人掟水蛋
好多廢老藍

法庭唔理你咁咪吹佢唔脹

笑左

咁撚on9
不過都唔夠前幾日康山扔玻璃樽痴線

冇記錯謝振中好似住康怡

慳返 唔使封俾班仆街

管理處要負責

但係無人圍管理處

係!

又係西灣河返來，做乜9呀

屌啲保安如果下次有popo入嚟係咪又係mak雙腿比佢入

要吾要反映下

落緊北角方向

yes j 座

@H座，中康迴旋處

就係兩個大sir住太古所以次次都重兵

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

噢! 原來如此!!

滬江小學後3架popo車

佢地係咪嘍打

ki4古手足都要出黎引下怪等其它區少d壓力。 做到不被捕就最好啦

有地位人士
要問下管理處咩事啦

鰂魚涌往太古方向2129 有6狗車

樓上有無手足做嘢?

謝狗係度住架 梗係佢叫做野喇

，

學校後有藍光

四popo車經過中康迴旋處

中康嘅花園30 popo
對伺

衝突加劇

popo又嚟料

又返黎

想引人出來打

屌你老母 多狗到

明明和平 狗到即刻變衝突

班狗又失控

蘋果live話有人報警？

係咪謝振中報呀屌

可唔可以打電話去管理處 同管理處講有人鬧事好嘈 交佢地處理下

康怡手足，落石招呼班9啦

唔熟路唔好上上康，好易迷路

上康得條屈頭路唔好嚟啊

屌on9

留喺中下康好喇

係早收 真嘅

popo要重建自信心大搖大擺行入嚟自覺有返啲dur咁多自信，好似係

去跑步啊大家

認真大家出黎嘅時候要淡定 購物完離場好正常

【2142】太古康怡花園，防暴警察於屬私人屋苑範圍的平台花園驅趕市民及記者，早前亦有多名市民於同一地方被捕。

驅趕意義何在 明明係私人地方

垃圾保安

問責

最後靠街坊掃走警犬？

係 然後popo再返黎

啱啱狗車高速逆線衝埋去，開門電筒照街坊嚇鬼

比佢去平台
你地咪可以用落石術

康怡啲保安做咩用，一年交咁多管理費，俾狗入屋企趕主人？

原因好簡單 因為黨鐵係管理公司

Popo話有人報驚所以佢入得

屌好癲

痴線

[罷工核彈] 問公司份員工保險夠唔夠保障

康怡上次行過個個位都有d廢老影人

Popo車停左喺康愉街

散水黨2.0

康怡要爭氣

康怡廣場地下有間元氣

仲有starbucks 同美心

叫人入則公=on9
北角警署直達

黨鐵係康怡物管，what can you expect?

謝振支好似住康怡

你自己直行去北角警署 有人控制到你？
係太古人就明白鰂公先難捉

又有幾架狗車停低左

又有狗車返來，好似係有便衣狗女偷拍大頭畀人圍 ，然後大量狗來救狗女

康怡夜班保安亞頭堅姐係大陸落黎十幾年，佢之前係大陸係武警，黎香港之後忠心愛國，超級藍絲黎，跟佢的人都要係藍絲。無學歷，做到康怡夜班保安亞頭因爲佢同的法團委員熟💩

咁清楚嘅 係咪同事

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

西灣河有狗車停左係太安樓對面
要走小心

你仆街冚家剷死撚晒佢

齋企無帶口罩喎 痴撚線

仆街黨鐵管理處

得啦 樓價又可以跌啦

呢個盤的保安全都係藍底黎（因為佢地亞頭係）黃絲係唔會錄用既

已回家 同問

屌 成個共產黨咁

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

老老豆豆 咁鳩夜set RB 果D其實係咪鬼黎?
好似想俾位D狗黎清場咁
夜麻麻封乜鳩野路?
如果係手足唔該用下腦 唔係下下係馬路邊就要閘車下話?

全家住洒店避風頭啦

Aeon 外一狗車

係咪想繼續挑起民憤

認真香港住酒店貴租過康怡

康怡貴租過酒店***